依期一齊旺！！大家唔好針！！(294)

lm

Lm

我

北

前鋒比多球回血

ｌｍ

LM

留

我了

gchi

1001又唔開 正係識LM

祝你過到. Lm

lm回血

運毒家巴打 我了

上面留名個d全撚部唔識

貪到仲要全格

柏雷2c 感動

櫻花頂半場
我扮櫻花叫

東京咪撚再入波

柏雷大波未

全北贏唔到啦

廢車過到再算

廢車開到大未

廢車 10分鐘3球ok

屌你老母，2:0 好啦，咪再入

羅巴買角係專睇隊定睇賠率？

黑白熊仔餅lm

咁?

柏雷憑咩讓人半一

繼續加油，一日未完場一日都有機會

5分鐘要有3粒啦

全北你點贏

柏雷入多粒得唔得

舊城2:0

搶唔到1001做咩開POST?

臭腳
仁川
廢車

大波已死

北海快入多球

北海道2-0冇人講？

廢車唔入比人入啦

東京唔入都比人入啦

柏雷大波

2:0 北海道！

以後唔買日本波 細，d球場細到，幾分鐘就一野射門

屌西腳

柏雷臭腳俾多球！上呀

太陽神 c朗入波未呀屌你

搞咩

大阪系腳 整一粒 以後日日食大腳板

大部分都大到仆街wo

3串1 差佢

JJ聯柏雷臭腳快NBA

東京好似仲有球

柏雷

閪腳又俾薩多盤口連勝

前鋒-2c

柏雷3c

唉 真係又斷一關 廢車大波
琴晚又係 斷曼聯

重有好多角

柏雷大波一世球迷

-7c jump

下場加油

我斷一粒

快入

4點俄仔客半大派錢

12.5s頂唔住啦

13.5b 扯左

賢仔又倒掛喇！

刷多一c 東京

三千巴都半大黨
上船

冇買都幫你地叫緊呀

唔係囉，班仆街係小學雞球場踢，隔離仲有條400米跑道

東京入多球啦

前鋒NG

北海屌多粒啦

屌老母廢車求你入

前鋒入返粒先啦 2.5b

痴線！無呀，唔會再有入球

Me

西花！

Fc東京ng?

一個月球迷

花花2:0

櫻花櫻花
汪汪汪

2:0

櫻花主場好醒神

如櫻花盛開到落下

閪花2:0

櫻花2:0

前鋒快入3粒

花個角大要叫下了

櫻花一週球迷

上

13c

繼續啦花花

Tg

12渣

林巴仲有冇心水

仲留

運毒家巴打我了

東京無入球！！ 0-2 完場 ！劇本

成功丸已死

東京 全北比球來啦屌

最多應該13C, 星星買左13.5b

柏雷唔入就比人入啦屌

得你睇到 tg

西花好波

Tokyo定前鋒好呢

西花

依家lm敢唔敢得切做第2個

一個半大派一千，買左幾多

前鋒輸兩粒冇角

運毒家 抽?

你第二 tg

多謝巴打

仲有冇得留名
一陣考試 中左未必睇到

要留了

抽完了

柏雷臭腳俾多粒

吹咩犯規 俾角球咪好地地

我我我

會有thanks letter

天龍廢到

柏雷輸埋 你老母

留力嘛

差1c 前峰 東京

客隊贏過火車頭 easy

柏雷2.5B GEL得

山葉

有冇睇波㗎？仲留

前鋒開埋大啦唔該 差你一關

最多幫你含

星巴克勁

山業goallllllllllllll

柏雷-8C

JJ聯臭腳快NBA

分析準

Jump

廢車入到我留過言個d以上再抽一含

北海道 東京咁多粒 開哂大波

-6角收左皮了

有見地

慳返啖氣好過啦

前鋒無時間啦出絕招

柏雷憑咩讓半一

星星真係好撚勁。。。
佢話西花半細角細。。。

星爺佢計少左唔刷角輸埋波既可能性

絕招！大巴戰術

東京前鋒比多粒

大波全部差一球啊，咪玩野啦

比球來啦大佬

前鋒比粒嚟

無㗎喇

前鋒生性病母安慰

東京比一粒得唔得

無呀，最多比角你

-6c

得

都得

好嬲 又斷一關

東京比多角我啦屌

角細有可能

唔得

閪花咁快兩球，我個2:1波蛋

5分鐘刷6c

柏上盤派500

東京咁都大波唔到 唔好贏啦 輸左佢

東京ng

大波角大格但咁快入兩球做乜勁

東京入球大?

濟州聯 前鋒/東京比多粒

星爺再度下場波

入波

多謝你lm

東京好波，黃金炒飛機

差一角死都唔刷

死撚哂

全北入一球派100

柏雷4角..

東京三比零啦快

細

D人見到派字就留

0比2

不如派錢果d全部比星星
又唔洗洗板
大家又開心

支持

696強陣？

多謝運毒巴 買得多贏得多！

立即完場 唔好再踢了

全部得2粒

數據又呃人

點解佢搶我1001可以無人理

廢車開大派1千

依家5角

4分鐘

射穿佢!!!!

兩邊一齊泊大巴啦

北海絕殺未

唔好呀

無了 就此完埸~

射佢老母啦

岩！ 多謝運毒巴！贏多啲

前鋒入一球啦

最後4分鐘！平安鐘時間

補幾多？

買個無入球收下息都好

呠呠快入

入左兩粒都唔刷啦

大到先講啦

屌唔好買
好邪架

無呀唔好煩

星巴買左前鋒13.5b

前鋒gg

俾多角啦 fc

岩岩邊個係度燈話前鋒仲有好多角

江原？

全北贏波，抽一個派2000

無事既~~

Jj聯

濟州2-1

全部大波差一球，咁玩我啊

JJ聯

Lmlm

我等錢洗

玩咁大? LM

以和為貴

等錢洗

刷下角啦屌

停20分鐘角 12.5大阿

屌你老母全北全隊俾狗屌

廢車blacklisted

東京 1more

換下人，阻下時間岩嫁啦

臭腳快nba

東京比多粒啦

哭

東京開大抽100

Support

連登無愛

唔要100但求開大。

1 more角就有

東京入多粒呀

收息收息

刷角阻多d

仆街無角

北海飛腳是但入啦

成功丸求走盤

前鋒都猜波角乜鳩

落底出波啦

samsung 同 江原 點睇？

臭腳快NBA

賭仔不嬲都好心急

1500冇人講？

3星

真係好撚仆街 睇住半場黎開 我買左12.5大 2.6半場 75停到95 好野阿

仆街東京2打1傳西波

完～輸兩k
變賺返500算係咁

吹佢老味啦，完場啦

屌你老母呀 東京做唔撚射呀 仆街

東京差啲絕殺玩收步

單刀橫傳

差一c 又輸死了

屌

屌 跟撚左美斯
2.5都開唔出
客ng又冇買到 屌那星

屌都無人屌嗰下好嘢
CDROM先算

條撚樣買左細波

11.5 1.85 12.5 2.6
又係咁差一角 屌你老母

灰撚左

知道 仲灰

勁

3 點

賭緊波呀，好忙

12.5s gelllllll

北海道gel得未

勁呀

屌你東京，單刀橫傳

我個大波啊

斷一關 差一球啊

死仆街

慘

東京個個賤種單刀橫傳 屌你老母

頭先單刀橫傳啊屌

做戲做全套

正on9 都甩左人地幾個身位 單刀都唔直推

唔好再講啦

傳唔係問題 傳得西

延續上場數據呀嘛

要推返兩口先贏得返 第一口澳j 角大

收到！！！！！！！！

買細先

all in FC江原

識買了

全日重心

但其實佢橫傳完，前田遼一應該射到但係收步
唔可以怪哂傳果個

美巴幾場入球大細

邊場？

兩個都收哂步等收工

開左啦

696強陣

波都開埋

早場都係半細

封盤了

其實唔洗貼圖

10.5s 都殺埋

封左跟唔到啦

閪鑽+696

兩日斷一關 好灰啊

又出水

單頭 算了

我應承自己 以後會買星蛇對家

星星巴要咩?

又係高水買串1 都唔買4x11

成功丸

望佢追和真係哂心機

因住成班跟哂變大船 之後對家中

fc goallll

冇錢呀 cashout 咗

屌你老母三星

乜撚野事

3星秒針

真
同路先跟算
跟親都唔中
冇運

水原

柏雷上盤 同 角大 我揀左角大黎買

我唔應該揀 要直頭飛

話咁快一粒

水源做乜鳩呀

秒糕

1min1:0

屌你老母臭腳入多球唔得既

邊個今朝話唔信數據
北海道 星期六 早場 厚別公園
連球會官方都話厚別係聖地

秒goal 無好野

90分鍾幾多球

1分鐘就入波

90

有無咁快

會唔會一球到尾

半主

今日燈到仆街
前鋒
柏雷
飛腳
手持成功丸、水原

我屌 原來係你

嘩，沉船

水原會贏 破你燈

早講啦

手耳ng 100%

首爾光速

首爾半大 one more

巴打下場買咩

4點有俄仔

696

幫你叫派唔派我

半大就交比三星啦

收到

下次日職再串過
唔中返黎搵我

兩場入撚爆佢

想買696半主 我係咪瘋了

多謝老細

強陣都唔買

冷靜呀日巴

4點俄超半大穩d呀

紅鑽係咪後備？

真心燈，幫吓大家

有無啊婆波j數

買卡斯洛達-1好過買日職啦

卡斯贏排名過辛尼特一定大炒

巴打點睇

4點696 9.5b穩唔穩

屌你 開晒波先講 重注咗三星

對左

餓超主隊 近十場都唔識入波？

4點俄超 5場有4場開半大
值得投資過696呀

等你

我無開？你同呢個樓主搶撚住嚟開咋 自己search吓啦on9仔

橫濱
696對家
100%
平時都無講過100%

小星星買角大 點睇

星蛇快啲上水救世

西鑽FG

抵屌

巴 好勁
次次角大都中 可惜次次無跟

4點半大啦日巴

696 主場其實唔係好刷角
要留意係閪鑽想唔想刷
好似上場作客前鋒咁樣，有一定風險

貼撚埋link畀你入去睇時間

696想飛

水原 可唔可以cup

跟實了

屌你老母水原

可以

走到盤就夠

屌你老母水原反cup 啊

11

3星追和了 加油呀

老四咪賭啦

成功丸靚波

一講就入

水原半大

成功丸Goal

再整多粒追和啊

3星cup佢老母

美斯巴 先過一關

恭喜先中一關

1:1cup佢老母！

三星 花花

美斯巴出完買唔切

水原又係聯賽第二 同最聯一撚樣

2關了

Cup佢老母閪

唔屌都唔入嘅垃圾

屌鳩成功演

一出我都即刻想跟
但已經封左盤

cash 了

黑山伊巴gooaalll

夠撚薑就同我贏波

屌fake goal？！

美斯又cash

屌 fake on9

收錢 買得600 不派了

炸？

fake goal？

屌你老母fake goal

決定唔撚跟人
出自己水 屌那星
先中藍翼半大

卡斯讓和
696 讓和(信心不大)

屌韓假

炸？oops

天堂地獄

屌 針

花俾啲力唔該

好似炸左喎

不了

入未呀仆街水原 又要屌過 同曼聯一樣咁廢

Fake goal

買4x11 就回左本了
3.x 同 3.x

北海道輕鬆到

唔好gel!!!!!

屌 中伏

黑撚到....

閪花係咪又要閪了

Feel到過山車咁巴打們
我無買但都覺得幾好睇

Var offside

閪花已gel

成功丸炸得唔得

未中呀

fake goal

垃圾

好感動 巴打你咁關心我
我都想唔賭 不過次次都死過返生
推返上一千就收手了

Gel快左少少

閪花入多粒

水原個場睇緊VAR
未必唔中

呢個又點呀

果種信心

對哂 我要針

三星

判offside

點解bet365咁慢

閪花比多粒啦

成功丸

三叔立即入波

又要屌了
三星屌你老母

衝動哥

gym飛？

下場ok?

又做gym?

要睇韓仔文字直播先有寫

買咗雙原盤2x1

今場都可能得

365仲1-1

下季先比你做球迷

長期失敗丸

韓狗幾時會派

一年

1-0左啦

每星期都會見到呢個comment

閪花比多粒

比對家

韓假

三星即場仲讓平半跌水

前鋒買11.5s 爆完我冰角廿分鐘
三星又炸
馬會係咪要教人戒賭

改返1-0

衝動大法？

我都中左角十伏

Samsung 反杯please

GUN了

今日馬會大勝

成功！勝利！

韓四點派唔到 就買唔到波了

閪鑽x橫bin

泡菜半大收哂皮

Ac 未派得10$ 跟埋佢

G CHI
直屌勝

想all in 橫濱

三星應該針

琴日莫雷得，今日成功丸都得

上啊成功丸

唔好講呢啲 要一齊屌佢老母

兩場半大都針得

me 得50 都跟了

水原針

JUMP

3星針了 20

西花頂撚住

2-0

跳

唉屌

三星做乜撚

黑到 單頭水原又豬

696要反底

真係Fake完對家入

cash得?

和到我都偷笑

江原半大埋 又收十皮

紅鑽盤
墨勝盤
水手盤
3x1起機

成功演rc

成功丸紅左

Molamola

696 vs 西鑽
兩大西波點買好

半大之旅繼續

紅左仲勁

要來的都要來 藍翼輕鬆半大

講左

江原無啦 十五分要屌兩粒

4點果兩場mun水 祝福

紅牌都fake

救得一個得一個

真定假呀 紅牌都fake得？

水原又想迫害人屌

卡斯讓和
696主W/讓和

365冇紅牌

球探有 froza 冇

696定閪鑽

on9 買左三星花花
一個fake goal
一個fake rc
今日應該係咁先

水手

推落696半大

花花我針定先

成功丸快追和

G chi

有撚紅到，屌你球探，紅牌都Fake

紅牌Fake完到成功丸全餐未

西花停咗C

唉

解凍，ok?

江原腰斬啦 屌你呢班垃圾波

角細頂住

fake 完對面rc

角大已死 半6全7

避到日假避唔倒韓

咁都射唔到中龍，垃圾成功丸

禁緊制，有機會

花俾小小力

日假中曬 結果韓假仆曬街

3星未試過杯
都係去訓晏教算
慳番啖氣

西賤即場撚角

林巴下場先啦

696 2.5b

衝動巴的買雙法
今日做紀錄
有70%都買
......

西花繼續刷

水原門前失

水原 叫聲你大佬 精神啲啦

水原廢到
696 發左誓唔會再買

2.11高水 已入

江原俾二粒先

成功丸

追和叫你聲爺爺啊

samsung

江源輸埋

江原針

CFU D 亞洲波真係

拿拿聲追和啦 江原

沉了

做乜啫你

CFU 真係盡SKIP 亞洲波啦

長追cfu亞洲波對家

花比多兩角好嗎

馬上發財

江原半和呀屌

收到風696強陣

江源屌你老母

成功丸 角呢 無角你想cup？

有方場唔強？

邊

希望大家星期六唔好急 慢慢來

開個半和

大家一定要慢慢來

派

江原妹下妹下

59分買

無了 假希望 半6全9

Gun

同路

西花-1c

696大

你係CFU 隻狗?, 佢亞洲波唔準係事實, 冇話佢其他波唔準WO, 佢自己都認啦, 話盡SKIP

西鑽不了

9c-2

西花做返自己，西一場和波啦

江原cup

開個半和先

花仔頂埋佢

支持星巴角細

三星封乜9

大阪櫻花 3-1 長崎成功丸

三星插水

花3-1

閪花再gel

閪花!!!!!!!!!!!!

花花

3-1

花仔好波！

閪花好波

中300

西花我要c呀

冇角了

西花兩個人打反擊就入左波

公平咩

半格都唔比返我

屌 江原成隊斷腳啦

垃圾廢車鬼唔望你亞冠比人大炒

咩中300

又角細 失敗丸

江原請你一定要cup

花終於贏波啦屌

櫻花畀多兩角 我年尾去日本睇櫻花

696派錢波 呀婆都識買

屌你都on9 幫cfu講下就佢隻狗 人地免費出水 老奉中？
佢自己都無信心 你都識講佢叫盡SKIP啦 咁你又講乜鳩CFU D 亞洲波 姐

睇錯左下面都角大

69696強陣

大陸人中意大球大角 乜都大
發覺我哋香港人鍾意買角細 小球多d

尚州贏波 水原開大 抽4位派100
尚州贏2粒 水原開大 抽4位派200

支持了

唉唔識賭了

仲有時間

Lm!!

我我我

lm 止血

696 強陣

lm 多謝了

四點水

3分鐘

Lm回血

好

角大已死

SAMSUNG 神奇更衣室

出面平手 狗會又出平半

水手平半盤未贏過

連c 畀啲信心

支持啦

半6全9

696定西鑽

好難有信心

🐶會平半高水

西花比多一c

開唔出俾十倍都無用

使唔使咁高水696

我唔想再輸錢，但往績係696

諗住最後兩注買水原同江原
但諗起買完之後成晚冇波賭就不了

廢車搞到好撚頭痛

只求水原追和走盤

上船

一齊針

想4

支持衝動哥算了
696不了

水源追和 派100
反cap派2x100

宇賀神友弥 長澤和輝 柏木陽介 興梠慎三 武藤雄樹

見到呢堆名就頭痛想嘔
左交右右交左單刀轉身玩後腳

發夢

同路一齊叫

lm 水源苦主

606定閪鑽

lm止血

西花咁都無多c 正仆街

閪花-1 gel

角細收錢

696要反底了

江原號

集個靚氣

696強陣=比水手炒三強 不了

水源精神！！
上呀屌你！！

半6全9 西花

好波

next 696盤串俄仔半大

唔好諗住去捉佢路 696你永遠都捉唔到

唔洗捉 紅鑽垃圾696強陣

所以高水2.11 要買就快

不德之鳥留明

紅鑽係咪超多後備？

水原江原 反cup 派5個100

炒到入廠

好似係

696半主

搞到D過關死晒

推多口

鹿角啦

試試佢

支持強陣

skin 運氣不佳

696大船 船
睇黎又有一堆人完場叫一蚊不買696

**skip

696同紅鑽都西 skip

一蚊不買696

兩對都系買唔落手

呢架船 大浪小小都炒到仆街

系你老母

gg

今晚先玩喇屌 日假針到無心情

今次要696

打錯字

快反cup

696 就算今次贏都永久blacklist

第一次希望美c唔中。。。

696 西鑽
兩大西波
開埋即場
應該西到核爆

西鑽贏，一個500

為交而交，完全唔care入唔入到波

me

兩大西波 唔買盤了

屌你老母西花臨尾兩連以為收得錢
成功撚廢到唔撚攻

求江原走盤

江原

水原追和/反cup捐500比救世軍

祝贏, LM!

一陣兩隊一齊西 殺曬全部人 和波

GCHI

和好了

會唔會未開波就有一粒 ng fg咪又係一樣

696對閪鑽近5場696全勝 真係bb仔都識買

江原上

696半主準備crushed

水江原Cup佢老母啦

真係個個星期六日都買一次696

696今次唔好令我失望啦好嗎

696禁屌

你696 fans?

紅鑽

紅鑽FG

鑽

三星快入

留明支持

係

有無手足買左角大

10.5要唔要

2C

水原 江原 兩隊韓狗我命令你地快撚啲同我入波

俄假半大
鑽1st goal

上兩季買佢贏唔小

留名支持

入唔切

10.5都入唔切

等冰河期先

唔敢入角大

俄od同696入未

今日啲角玩到驚

江原屌你老母

1.88入左

針到啪啪聲

兩邊20

睇半場表現先

江原求下你追和

柏正仆街

俄仔

3c

羅巴贏到驚

其實柏已經係地方名

一名年約20歲欠下十多萬元賭債的青年，早上被發現在將軍澳尚德邨尚真樓梯間以尼龍繩上吊死亡。

廢車累人累物

大家唔好吊

FC首爾gel撚到你輸

呢幾年死左好多個

會唔會身份證個傻西

大家唔好針

今晚多我一個

下個到我

水原 江原都比人炒2 0? 我有冇眼花？？？？？？

咁撚似之前問美巴乞錢果個既

用A4紙介手失血過多亡

尚州屌你老母閪

俄仔入未 唔想下個吊

日韓假真係比狗屌

今日韓假不利有個原字嘅隊

1